[突發] 南昌有個新商場 係新鴻基嘅

如題 叫V walk 好似7月26定唔知28開
咁多位巴打知啦 商場最緊要夠旺架嘛
有無巴打諗住一齊去賀一賀佢新開張

Push